{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_049924",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "공들인"
    },
    "text": "大邱広域市中区南城路36に位置する寿司屋は大邱店で、大邱市中区南城路36にあります。 この寿司屋は現代百貨店の裏側にある最初の路地に位置しています。 毎日11:00から21:00まで営業しており、火曜日はお休みです。 材料の準備時間は午後3時から5時までで、最後の注文は20時までです。 ただし、材料が使い果たされると早期締め切りになることもあります。 寿司屋周辺の商圏では駐車取り締まりが常時行われるので、大邱市中区南城路36を検索した後、近くの有料駐車場を利用しなければなりません。 セファ有料駐車場と大邱韓方薬材卸売市場有料駐車場があります。 寿司屋ではさまざまなメニューを提供しています。 鮭寿司は15,000ウォン、野寿司12個は18,000ウォン、太巻きは14,000ウォン、恒井洞は11,000ウォン、馬蹄洞は11,000ウォン、公寿司11個は14,000ウォン、人寿司13個は22,000ウォン、鯖棒寿司は21,000ウォン、日本酒洞が11,000ウォン、冷そばと温そばがそれぞれ8千円、サーモンヒラメ寿司が1万3千円です。",
    "QA": [
        {
            "question": "寿司屋の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "寿司屋は毎日11:00から21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "寿司屋は火曜日は休業日ですか？",
            "answer": "はい、寿司屋は火曜日に休業日です。"
        },
        {
            "question": "材料の準備時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "材料の準備時間は午後3時から5時までです。"
        },
        {
            "question": "最後の注文は何時まで受け付けていますか？",
            "answer": "最後の注文は20時まで受け付けています。"
        },
        {
            "question": "寿司屋の場所はどこですか？",
            "answer": "寿司屋は大邱市中区南城路36に位置しています。"
        },
        {
            "question": "寿司屋は大邱店と呼ばれていますか？",
            "answer": "はい、寿司屋は大邱店と呼ばれています。"
        },
        {
            "question": "寿司屋はどの百貨店の裏側に位置していますか？",
            "answer": "寿司屋は現代百貨店の裏側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "寿司屋の近くにはどのような駐車場がありますか？",
            "answer": "寿司屋の近くにはセファ有料駐車場と大邱韓方薬材卸売市場有料駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "寿司屋の近くでは駐車取り締まりが行われていますか？",
            "answer": "はい、寿司屋の近くでは駐車取り締まりが常時行われます。"
        },
        {
            "question": "寿司屋のメニューにはどのようなものがありますか？",
            "answer": "寿司屋のメニューには鮭寿司、野寿司、太巻き、恒井洞、馬蹄洞、公寿司、人寿司、鯖棒寿司、日本酒洞、冷そば、温そば、サーモンヒラメ寿司などがあります。"
        },
        {
            "question": "鮭寿司の値段はいくらですか？",
            "answer": "鮭寿司の値段は15,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 344,
        "QA": 381
    }
}